有邊個屙屎係唔拎埋部電話入廁所玩？

可以屙足個幾鐘，腳都痺埋。

我唔會帶電話入廁所, 整污糟哂

通常盡快， 公司廁所好臭，又冇通風